暴大係咪可以考慮遠攻?

狗唔多, 裝備夠。弓箭手又得, 一大堆火魔又得。